[守則]有幾樣嘢真係唔值得大肆裝修！

[守則]有幾樣嘢真係唔值得大肆裝修！
做得專業裝修佬，就要有專業操守！

好認真嘅，我身邊好撚多淺黃，琴晚有落街之後覺得畫面好暴力，有動搖到😳
先聲明，黨鐵點裝修我都唔反對，政府合署，中聯辦嗰類舉腳讚成，但以下嘅希望大家諗諗🙇‍♀🙇‍♀

1. 體育館、圖書館、游泳池等康文設施

大佬呀，幾歲細路未懂事嗰啲都會去游水睇圖書，你叫啲老豆老母點同佢解釋點解圖書館同泳池都會爛鳩曬？在座各位大部分有納稅架，呢啲嘢係你有權利享用嘅設施嚟，仲要係社區嘢，基層用得著嘅機會係最多，打爆佢嘅成本效益低到無倫，放過啦

2. 藍店，中資

我覺得美心呢啲已經喺呢個禮拜爆咗好多，大家可以考慮下暫時停止，除非佢真係再有挑戰大家嘅行為，360我不予置評， 但大家要爆嘅話唔好用火魔法，用咩方法我無意見，琴晚火魔法幾乎燒到民居，今次係好彩，下次好難講呀手足😭

多貴重嘢嘅，包括中資銀行，中資電訊商， 大家唔好爆開大門，你唔偷，唔代表你後面啲人（鬼）唔會，唔好最後落得匪徒之名，同中國暴徒無分別😞

普通藍絲店，中資，無講過做過啲咩特別嘢嘅，唔該大家唔好搞，人不犯我我不犯人，咩小米喜茶嗰啲，連儂牆就算啦好嗎？🙏🙏

仲有裝修界一定有鬼，班鬼係會借機去錯店舖裝修，再嫁禍比手足，真係防不勝防！

3. 交通燈

屌你打爛交通燈托咩？一個唔覺意自己人出事就仆街喇，出面已經有人講點解唔好搞交通燈，自己睇

4. 獅鳥

我覺得大家已經進步咗少少但再提一提， 單純言語挑釁，藍絲9up，唔該唔好出動神獸 敵不動手，我絕不動手

堅守原則，打怪獸唔好令自己都變成怪獸，做每樣嘢之前冷靜思考，判斷成本同效益先做，諗下件事對大局有無幫助，定係單純為發洩？
各位手足，我哋行到大直路架喇，唔好最後因為衝動而輸，好嗎？

唔該，時刻記住梁天琦呢兩番話

「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我真係好想同你哋一齊贏呀！唔該！

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

Push

推

其實呢幾日最好休息，睇佢下一步玩咩，個人唔建議再外出破壞、打人，反而用文宣煲大林奠玩緊急法俾美國睇。

要有原則 裝修獅鳥唔可以無底線
黑紅藍黃係一個好idea去分辨需唔需要幫人裝修
藍絲渣住致命武器可以召喚神獸 但人地9up就同佢一齊9up唱下歌就夠

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

唔洗推啦 係咁重覆啲post嘅內容

有人整理左個list，值得參考

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

幫推